有冇唔乸型o既 men's tote bag ?

是咁的，配 smart casual 衣著，用作日常去街，但又唔想用 backpack / mono-strap 揹上身

但o係 google search 親o既圖片都唔夠 man，就算上 montblanc 睇d 款都係乸乸地

唔通得返 duffle bag 可選擇?

男人都係用briefcase 款既totebag好睇d

briefcase 好似太 formal

search 圖片明明抽 duffle bag 都好 man, 但抽 tote bag 即刻乸晒

goyard lo

Filson

EPPERSON MOUNTAINEERING CLIMB TOTE

Thom browne

睇錯，自

是旦都得啦,唔係粉紅色/唔係花/女人圖案就OK了

gay gay 地

唔乸都有浸c9 味

Tote bag 男仔用
一定要薄身 加 A4 Size或長少少
皮做的就唔錯

好女人

尤其攞嘢嗰一套動作 不論撐開少少 或者卸落嚟搵嘢 點都有浸婆仔c9 感覺

好似去廁所 拎m巾

一定要長身，唔好用橫版既tote

啱

要用有長肩帶嘅

saint laurent

依家用緊Log on果啲 平平地

lm

見到我唔好相認呀下，扮唔知就得

你當自己邊個

i am nobody